[人血饅頭] pepe.hk 分身繼續cap水

個名臭左陽哂之後就冇再出post，但我地睇下佢地另一間公司

ACCSTORE

一樣照出post照cap水，佢地到底有咩居心你地自己諗啦
唔排除會有其他分身，等巴打報料

推

有無列晒佢分身店嘅list？

Push

係accstore買左野

屌，189$ x2 100張x2 濕紙巾 伏到

原來香港人咁易俾人呃

accstore都係佢哋？accstore唔係仲早出現過pepe. hk? 樓主有冇source?

bmhk, accstore, , DAYAKY, 都係同一個老細
叫何啟賢, 中學讀將軍澳官立中學, 仁濟醫院靚次伯中學, 大學讀ust
佢所有網店都係用同一個地址
新界火炭山尾街15號峯山工業大廈7樓B室
都已經唔係呢個時間先食人血饅頭
反送中已經食緊, 賣豬咀賣相關product
網站話會將收於捐出去, 實際去左邊無人知

呢間都好差呀， 225元15個，仲要冇測試合格的。訛稱高成本運輸，係咪分身嚟架

呃人 我搵到小小證據同前科（懷疑） 有錯屌細力D

之前PEPE 賣酒精紙巾60蚊包 HKTVMALL 都係賣2X蚊.

推
仲要假退款form

可以點搞佢
係佢到訂左野佢消失左

仲有個地址係新蒲崗